護教者：IRA殺人放火放炸彈同宗教無關，咪屈

你係咪畀神父侵犯完定點
做乜連開十幾個反耶撚post

訴諸動機

哇
中學辯論男神呀

返去出fake news啦

I know you are but what am I

【Fake news】用AI分析各外媒報道民族黨FCC演講，竟然Time嘅報道係唯一同環球時報差唔多？！